有咩球員係長髮柒過短髮

拉莫斯

C朗 拖舟

美欺

迪米捷利斯

岡崎慎司

小花

尼馬

陳韋拿

最尾條友係邊個 好熟口面

Varane

相反有加高 賓特拿 托利斯 伊巴等等

尼維特 細哨 尼斯達呢啲短頭髮真係好柒

Btw加高長頭髮真係好撚靚仔

細哨

巴西庇護工場出嚟咁

其實大部份男人都係
我覺得根本長頭髮係好難Carry
你唔係好撚靚仔的話都唔好留長頭髮
寧願剃光頭好過

Robben

費托短髮都好撚靚仔 兩種唔同風格黎

N賓長髮成個北歐啲王子咁

宣明會

我認同佢短髮都好靚仔
我意思係剷青嗰隻唔掂
佢喺車有段時間勁短頭髮 嗰排係佢踢得最差最冇自信嗰期

唔計球技，E巴 Man bun型棍到

計埋政見呢

根本關個樣事 靚仔點都係靚仔
召喚碧咸光頭圖

瑞典人咩政見

件衫咁黃 你話呢

咸爺？

唔係誇張
我睇呢條片嗰陣真心覺得佢好似白馬王子

國旗黃藍並重，中立理性

細哨唔係好型啫

就咁睇以前D 波都幾悶

其實唔係一般男人都係長髮柒過短髮咩

加高一出 比賽結束

Embiid武肺前

Embiid武肺後

cctai話唔可以中立

瑞典旗唔係全黃，所以係偽黃

你現在聚腳於體育台

拉莫斯長髮ok 喎 鬼佬長髮好難柒
望下謝雲奴先

中堅賓好似去拍魔介咁

仲有拿臣個薯條頭都好睇

拿臣唔係靚仔
但佢咩頭都carry到
由誇張薯條頭 到後尾光頭
到而家白髮短毛都完全冇問題

未必 ， 額高 鼻高 頭骨完整 輪廓深就靚 好似鬼佬咁

佢把長金咁靚 自信來源啦 Prince Charming咁

依家個長髪look型好多 以前個長髪look係幾柒下

華拉尼

人人有波踢

成班東南亞洗剪吹咁既樣，恐怖😱

最唔鐘意長毛

冇哂男子氣概

招喚一眾意大利型男

事但啦，曼聯中堅有瑞典球皇冰人向隊友放buff

同有箍波霸王麥龜

對面想射波都難，個龍應該場場睇波睇足90分鐘

李健和

我諗起忘了愛...

閃電俠

靚仔到

屌我已經分唔到係咪p咗

1 3 係邊個
2 法比?

面細短髮
面大長髮 (E.g. 金城武)

屌 第一眼覺得奇怪點解和仔會著拿玻利波衫

1. Bellerin
2. Fabregas
3. Giroud

睇返舊時 一定柒架啦 邊個都係

成套木馬屠城記 都長髮 點睇？

我就覺得係樣既問達
好似迖狗咁 長又好短又好 都係柒
Brad pitt 咸爺咁 長又好幾短都好 都係型

肥普

明明早幾年all back幾撚型，係要整色整水

exactly 講伊巴

其實有無p

唔撚知呀屌

Fashion 既野

ALL BACK 悶撚到

呢隻金毛短髮型撚到